有冇人知點用iphone 錄歌

我買左支mic, 插落iphone,
然後支mic 有個位係for插headphone,
我本黎諗住用app 錄歌，但錄果陣整係聽到支mic 嘅聲，
聽唔到首歌嘅背景音樂聲...

另外我試過插電腦又係同一情況， 完全搞佢唔掂，
點搞好 ?

換過支咪

新買嫁